大家相約將來重光之日係煲底除罩相認

但有無諗過重光果日可能再無做出煲底果座建築物……

點解我會諗到d咁無聊咁大殺風景既野